靚仔又點呀..矮真係冇解

用D鳩友app識fd
交換完相個個絲打都話靚仔
但係一講到身高就no reply
唉, 我想架咩
我都想米八米九

你幾高

誠實係要付出代價

1.7左右

姐係167 啦

條女高咩

米7就米7啦

冇人想下一代係矮仔

我都差唔多
但都食好多女

發覺女仔幾高都好都係想搵越高越好

你有國貨城咁有錢嘅話又使乜驚

因為好多女相信，同矮仔生既細路都會係矮，然後到時佢就會同你一樣
溝唔到女

米5都想搵米8，我都o撚左

樓主下次記得講明唔生仔，搞下就算

姐係唔靚仔囉屌

咁又唔奇既，正如醜男靚仔都中意靚女
高度真係屈機
我173都預左一生孤獨終老

有就唔駛上黎開post啦

I know ur feel bro

識人米7靚仔大隻 有女鐘意但唔受溝咁解

咪撚扮啦
自稱170嘅都係得16幾

左右

‘個樣唔算醜’ = 好醜樣
‘個樣靚仔’ = 普通樣，但自我感覺良好

‘身型唔算肥’ = 180磅
‘我唔係噤差’ = 毒窮肥醜矮組合

170好高啦啦

diu 我165都未出聲